\begin{easylist}
\ListProperties(Start1=4)

&& Punktziel (Hard Cap)
&&& Ein Team gewinnt das Spiel, indem es das Punktziel erreicht.
&&&& Das Punktziel für Outdoor 7vs7 und 5vs5 auf Rasen / Kunstrasen und Indoor beträgt fünfzehn (15) Punktgewinne.
&&&& Das Punktziel für Outdoor auf Sand (Beach) beträgt dreizehn (13) Punktgewinne.


&& Spielzeitbegrenzung (Time Cap)
&&& Es gibt eine Spielzeitbegrenzung, wenn das Punktziel nicht zuvor erreicht wurde.
&&&& Outdoor 7vs7 auf Rasen / Kunstrasen beträgt die Spielzeitbegrenzung neunzig (90) Minuten.
&&&& Outdoor 5vs5 auf Rasen / Kunstrasen beträgt die Spielzeitbegrenzung fünfundsiebzig (75) Minuten.
&&&& Outdoor auf Sand (Beach) und Indoor beträgt die Spielzeitbegrenzung fünfundvierzig (45) Minuten.
&&& Sollten weniger Felder oder eine verkürzte Nutzungszeit zur Verfügung stehen, kann die Spielzeit reduziert werden (siehe \ref{A4.7}).
&&& Nach der Spielzeitbegrenzung wird das Spiel bis zum Abschluss des aktuellen Punktes fortgesetzt.
Falls nach dem Abschluss des Punktes kein Team das Punktziel erreicht hat, wird ein (1) Punkt zum höchsten Punktestand addiert, um ein reduziertes Punktziel zu bestimmen.
Das Spiel wird fortgesetzt, bis ein Team dieses reduzierte Punktziel erreicht.
&&& Die Zeitbegrenzung hat keinen Einfluss auf die Anzahl an Auszeiten, die den Teams zur Verfügung stehen.


&& Halbzeit
&&& Die Halbzeit erfolgt, wenn das erste Team das Halbzeitpunktziel erreicht hat. \label{A4.3.1}
&&&& Das Halbzeitpunktziel für Outdoor 7vs7 und 5vs5 auf Rasen / Kunstrasen und Indoor beträgt acht (8) Punkte.
&&&& Das Halbzeitpunktziel für Outdoor auf Sand (Beach) beträgt sieben (7) Punkte.
&&& Die Halbzeit stellt keine Spielzeitunterbrechung dar.


&& Halbzeitbegrenzung (Half-Time Cap)
&&& Die Halbzeitbegrenzung erfolgt nach folgender Spielzeit, falls das Halbzeitpunktziel nicht erreicht wurde:
&&&& Outdoor 7vs7 auf Rasen / Kunstrasen: fünfzig (50) Minuten
&&&& Outdoor 5vs5 auf Rasen / Kunstrasen: vierzig (40) Minuten
&&&& Outdoor auf Sand (Beach) und Indoor: fünfundzwanzig (25) Minuten
&&& Zur Halbzeitbegrenzung wird das Spiel bis zum Abschluss des aktuellen Punktes fortgesetzt.
Falls nach Abschluss des Punktes kein Team das unter \ref{A4.3.1} definierte Halbzeitpunktziel erzielt hat, wird ein (1) Punkt zum höchsten Punktestand addiert, um das neue Halbzeitpunktziel zu bestimmen.
Die Halbzeit wird fortgesetzt, bis ein Team dieses neue Halbzeitpunktziel erreicht.
&&& Die Halbzeitbegrenzung hat keinen Einfluss auf die Anzahl an Auszeiten, die den Teams zur Verfügung stehen.


&& Jedes Team kann pro Halbzeit zwei (2) Auszeiten nehmen.
Eine Auszeit dauert fünfundsiebzig (75) Sekunden.


&& Die Spielzeit wird für die Zeit zwischen Punkten, für Auszeiten und für die Halbzeit nicht angehalten.
Sie wird jedoch für Spirit of the Game-Auszeiten und falls eine Verletzungsunterbrechung oder eine technische Unterbrechung länger als zwei (2) Minuten andauert.
Die Spielzeit muss fortgesetzt werden, wenn das Spiel fortgesetzt wird.


&& Das Punktziel und die Spielzeitbegrenzung können vom Spielordnungskomitee angepasst werden.
Falls diese angepasst werden, ist die Halbzeit erreicht, sobald das erste Team mehr als die Hälfte des Punktziels erreicht hat. \label{A4.7}

\end{easylist}
